\chapter{Podsumowanie}
\thispagestyle{chapterBeginStyle}
\section{Opis technologii}
Do implementacji systemu użyto języka C++ w wersji 17, szczegółowy opis można znaleźć w \cite{C++}. Do budowania kodu binarnego wykorzystano system CMake we
współpracy z Make \cite{CMake}. Obiekty na ekranie rysowane są przy użyciu bibliotek Open GL w wersji 3.0 \cite{OPENGL} we współpracy z biblioteką GLFW  \cite{GLFW}.
Do obliczeń na macierzach zastosowano bibliotekę glm \cite{GLM}. Do generowania nagłówków funkcji OpenGL-owych wykorzystano bibliotekę GLAD \cite{GLAD}.
Do wczytywania obrazów do pamięci zastosowano bibliotekę stb\_image \cite{STB}. Do testów jednostkowych użyto bibliotekę GTEST \cite{GTEST}.
\section{Podsumowanie}
W ramach projektu udało się zaimplementować menu główne oraz trzy działające poziomy, które wraz z postępem w grze zyskują większą ilość wrogów co za tym idzie większy
poziom trudności. Aplikacja w przystępny sposób udostępnia interfejs do rysowania obiektów dwu wymiarowych za pomocą biblioteki Open GL.
Gra wspiera wejścia użytkownika z klawiatury oraz umożliwia walkę z przeciwnikami kierowanymi przez komputer.
\section{Przyszłość i dalszy rozwój projektu}
Istnieją dwie ścieżki rozwoju projektu. Jedną z nich jest dostarczanie nowych wrażeń z perspektywy gracza. Nowe grafiki, rozwój o kolejne poziomy,
dodawanie nowych przeciwników itd. Drugą możliwością jest rozwój projektu jako biblioteki. Dodawanie nowych funkcjonalności, efektów graficznych oraz
próba implementacji wzorca projektowego ECS mogłaby w znaczący sposób ułatwić przyszłe modyfikacje w kodzie.
Dziękuję.
